一滴精=十滴血

咁一滴血=幾多滴精

0.1滴

此po已完

負皮 上一頁

秒

屌你老母

所以捐精應該珍貴過捐血